拗柴咁耐都未康復 好無助 好頹廢！點算好

有無巴打們試過拗柴超過半年都未好得返？
事關我之前打波扭到腳腕，之後照左x光話啲骨無事，咁我就以為放心好快應該好返啦，但到依家已經接近半年，我隻腳仲係會有小小腫，特別係有時行得多，我到依家已經睇過幾十次跌打，但都未好返曬，加上我返學，真係睇到破產，唉有無啲跌打師傅好勁又信得過呀
依家咁到我行路行到無扭到個隻腳都好似勞損埋（腳眼膝頭成日唔舒服）唉，呢幾個月真係好sad好無助

有無巴打有類似情況？睇跌打？有無介紹
我洗唔洗去做磁力共振

游水
你係咪聽啲跌打佬講唔好郁佢跟就真成日坐
你要間唔中郁下佢做下運動先快好 （唔係指打波個啲）
例如間中轉下隻腳 郁下佢 後尾好少少就可以游水
拗過幾次柴之後領悟到

有啲就話唔好郁咁多同行少啲，我一開頭兩個月成日坐，搞到盆骨好酸
游水真係得？因為我返工個度可以游水，我會嘗試下，唔該巴打
我隻腳腕仲有啲酸緊，郁大力啲都好似有啲酸痛

唔好搏命游
志在被個關節活動下廢事硬晒
個排做返啲運動真係覺得隻腳舒服好多

大角咀黃蓉
幾次大拗都5次左右搞惦
有時會見到陳浩南兩公婆去睇

成年先好返
唔知係咪岩岩拗果陣冇好好抖同沖左熱水涼
但睇跌打都叫我游下水，但唔識游

照X光好似睇唔到韌帶, 磁力共振先睇到， 但係照到斷左，又會唔會做手術先？

訓覺搵啲野"浪"高隻腳
間唔中轉下佢 好快好返

去睇物理治療啦巴打 多數有兩個原因
1. 條韌帶未好番
2. 關節出左事緊曬 腳骨有啲移位

唔好撚信跌打啦
我年青時都試過
又係睇跌打唔掂

一睇物理治癒即搞掂
但拖得太耐先睇
到而家始終都唔係斷哂尾
返風落雨總會有少少痛

而家仲有人信跌打
太多垃圾亂咁黎醫搞到仲衰，完全係冇根據亂鳩咁黎，呃錢事小，愈整就愈傷事大
快d去睇物理治療啦

巴打邊間物理治療好呀
同埋幾錢架 個程序係點架？
因為我未試過睇物理治療呀，唔該巴打

唉 係呀 我依家都對跌打好失望。睇左咁多次都係咁，都唔知係咪hea9我 良心舖頭太少！
巴打邊間物理治療好呀 我未睇過呀有無推介？
仲有睇物理治療係有咩程序做？好似睇醫生咁？
物理治療係做啲咩黎架
唔該巴打解答我

我之前有 但浪得耐會痺

點解上網搵唔到間野？ 係邊架

無想過要開刀咁嚴重呀

哇成年 你點捱過呢段日子架？
依家完全好返？你最後睇咩而好返？
唔該巴打

其實我未睇過，我自己打波整親會去醫院睇針灸，之後再睇youtube 操番受傷果part d肌肉等其他巴打答你物理治鳩d野

睇醫生拎張referral
去公立排/去private clinic

浸下水 踢下水其實都ok

前幾個月試過 而家個個位好似多左舊肉咁 腫左少少 但行動都正常 波照打

之前都抖左半年, 半年之後慢慢拉鬆返d筋, 再慢慢跑少少步

不過到而家仲係好易再拗, 但已經識係拗果下卸力

我都有
舊骨好似大舊左

上個月踢波拗柴拗到好嚴重 個臼都甩埋 宜家係仲腫緊
我諗我同你一樣都係條帶有事

我都係 上2年做左腳手術後 右腳腳腕扯住扯住痛 物理治療係公家醫院冇乜用 搵緊私家物理治療師 同埋因為拗得太多 好易仆街同埋行突起路好易拗到 而家望住地下行